今日係<<寵物小精靈>>死忌

去年今日
老任公報新作pokemon sun moon
同時宣佈華語地區譯名統一為精靈寶可夢
r. i.p.
\|/

一年後今日
好似大家都接受左皮卡丘寶可夢
連部分商店❨如零食物語❩都用寶可夢做譯名

絕對唔會叫乜鳩寶可夢

你而家用緊

如果有玩sm版
講呢句根本自欺欺人

當時喺fb見到成堆任豚幫任地獄含

幫手入任豚post屌柒d垃圾任豚

yeah有中文化
老任萬歲

唉又要屌又要玩

佢叫皮卡丘寶可夢又點
我地自己叫返比卡超小精靈咪得囉

咁你地wonder trade收到隻皮卡丘又點算

有中文版當然好事
叫寶可夢又點
我都係玩日文架啦

dnlm咁中唔中文化關你撚事咩

\|/

一，香港人善忘
二，香港人不嬲屌完就算，最後咪又係屈服跪低幫老任奶袋底

仲鐘意pokemon既都係港豬

大把人玩緊

學下熱狗去領事館鳩做囉

屌完班fan屎咪一樣繼續奶
睇住佢地自我安慰話自己唔會用真係好撚好笑

2016遊戲銷量排行
全球：
1. Pokemon Sun/Moon (3DS)
2. FIFA 17 (PS4)
3. Uncharted 4: A Thief's End (PS4)
4. Call of Duty: Infinite Warfare (PS4)
5. Battlefield 1 (PS4)
6. Grand Theft Auto V (PS4)
7. Battlefield 1 (XOne)
8. Tom Clancy's The Division (PS4)
9. Call of Duty: Black Ops 3 (PS4)
10. Final Fantasy XV (PS4)

死撚到全球最高銷量

一年前又話人過氣又話擺玩

高登仔燈力十足

\|/
但好彩而家除左啲官方野都未聽過其他人嗌啲新名嘅

你冇入過fb果個page